有冇人好鍾意落雨天

好舒服的感覺

喺屋企咪舒服囉 喺街邊真係想喊

啲雨聲好正

涼爽啲+落完雨空氣同條街都清新啲

落雨 住落個玻璃聽住歌諗野好正

睇你住邊

white noise

聽雨的聲音 一滴滴清晰

而我聽見下雨的聲音

總要在雨天

在有眼淚的雨裡

喺屋企會有種安全感

有種 洗滴心靈 既感覺

臨訓前聽雨水聲

覺得自己好仆街， 係屋企係公司係巴士望住出邊d人好狼狽咁跑黎跑去， 唔知點解覺得好爽

同意

最鐘意好想日日陰天
好想過英國住